# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, OpenBMB
# This file is distributed under the same license as the MiniCPM-o Cookbook
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MiniCPM-o Cookbook \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-07 11:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/index.rst:202
msgid "Getting Started"
msgstr "快速开始"

#: ../../source/index.rst:210
msgid "Inference"
msgstr "推理"

#: ../../source/index.rst:217
msgid "Deployment"
msgstr "部署"

#: ../../source/index.rst:225
msgid "Run Locally"
msgstr "端侧运行"

#: ../../source/index.rst:233
msgid "Quantization"
msgstr "量化"

#: ../../source/index.rst:243
msgid "finetune"
msgstr "微调"

#: ../../source/index.rst:253
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: ../../source/index.rst:7 2d1aabb073994433934b5e043ca78a16
msgid "Welcome to MiniCPM-V & o Cookbook"
msgstr "欢迎来到 MiniCPM-V & o Cookbook"

#: ../../source/index.rst:9 50d991e9d26948fd9ad729dfff5bc0f6
msgid "MiniCPM"
msgstr "MiniCPM"

#: ../../source/index.rst:24 516f8110e8f14c01b1bd20477bb4f559
msgid ""
"`🏠 Main Repository`_  |  `🤗 Hugging Face`_  |  `🤖 ModelScope`_  |  `📖 "
"Technical Blog`_"
msgstr "`🏠 模型仓库`_  |  `🤗 Hugging Face`_  |  `🤖 ModelScope`_  |  `📖 技术博客`_"

#: ../../source/index.rst:26 caf8a787fe724acbaa62c79d9e7e191a
msgid ""
"Cook up amazing multimodal AI applications effortlessly with MiniCPM-o / "
"MiniCPM-V, bringing vision, speech, and live-streaming capabilities right"
" to your fingertips!"
msgstr "使用 MiniCPM-o / MiniCPM-V 轻松打造出色的多模态 AI 应用，将视觉、语音功能带到您的身边！"

#: ../../source/index.rst:30 4bcad94f152241deb9ce2c425ab6063b
msgid "✨ What Makes Our Recipes Special?"
msgstr "✨ 我们的Cookbook有何特别之处？"

#: ../../source/index.rst:33 d5f82e808ba945cd989f1c7e12054b95
msgid "Broad User Spectrum"
msgstr "适配广泛的用户群体"

#: ../../source/index.rst:35 3bd00be3a6ca4c43b0a9ecee4f4a92f1
msgid ""
"We support a wide range of users, from individuals to enterprises and "
"researchers."
msgstr "我们支持从个人到企业和研究人员的广泛用户。"

#: ../../source/index.rst:37 66d28169322140f78dddabb673334a0c
msgid ""
"Individuals: Enjoy effortless inference using **Ollama** and "
"**Llama.cpp** with minimal setup."
msgstr "个人用户：使用 **Ollama** 和 **Llama.cpp**，只需最少的设置即可轻松进行推理。"

#: ../../source/index.rst:38 c5a1012dab27496bbf86ecd42d1e40f9
msgid ""
"Enterprises: Achieve high-throughput, scalable performance with **vLLM** "
"and **SGLang**."
msgstr "企业用户：使用 **vLLM** 和 **SGLang** 实现高吞吐量、可扩展的性能。"

#: ../../source/index.rst:39 d5eb053867a64d70bbec2cc1fbffa89d
msgid ""
"Researchers: Leverage advanced frameworks including **Transformers**, "
"**LLaMA-Factory**, **SWIFT**, and **Align-anything** to enable flexible "
"model development and cutting-edge experimentation."
msgstr ""
"研究人员：利用包括 **Transformers**、**LLaMA-Factory**、**SWIFT** 和 **Align-"
"anything** 在内的先进框架，实现灵活的模型开发和前沿实验。"

#: ../../source/index.rst:42 e6b0a28590e749d1a43f84eac6f1c1b8
msgid "Versatile Deployment Scenarios"
msgstr "多样的部署场景"

#: ../../source/index.rst:44 9e7be7326ba6449a942618db138d90f6
msgid ""
"Our ecosystem delivers optimal solution for a variety of hardware "
"environments and deployment demands."
msgstr "我们的生态系统为各种硬件环境和部署需求提供最佳解决方案。"

#: ../../source/index.rst:46 45178e172afb4d89ae6ce772f9f3d2a6
msgid ""
"Private Web demo: Launch interactive multimodal AI web demo with "
"**FastAPI**."
msgstr "私有化网页演示：使用 **FastAPI** 启动交互式多模态 AI 网页演示。"

#: ../../source/index.rst:47 bab556c6407742de97a95057d98ce1f2
msgid ""
"Quantized deployment: Maximize efficiency and minimize resource "
"consumption using **GGUF** and **BNB**."
msgstr "量化部署：使用 **GGUF** 和 **BNB** 最大化效率并最小化资源消耗。"

#: ../../source/index.rst:48 529dd15efc1144c59e1514253b6fde7e
msgid ""
"Edge devices: Bring powerful AI experiences directly to **iPhone** and "
"**iPad**, supporting mobile and privacy-sensitive applications."
msgstr "边缘设备：将强大的 AI 体验直接带到 **iPhone** 和 **iPad**，支持移动和隐私敏感型应用。"

#: ../../source/index.rst:51 31e144f4cf0e4f03bf62eab3959fba10
msgid "🔥 Inference recipes"
msgstr "🔥 推理指南"

#: ../../source/index.rst:53 527947e531954dfcac5c995185cad4c3
msgid "*Ready-to-run examples*"
msgstr "*开箱即用的示例*"

#: ../../source/index.rst:59 e5db240335b049e2b8d178fe7f3c4f95
msgid "Recipe"
msgstr "指南"

#: ../../source/index.rst:60 ../../source/index.rst:111
#: ../../source/index.rst:134 3f48b851005a4fb7afbc91afd146a28f
#: 44dff23311bc49ab8579e34081b22b1d cc5df4a5787f4ba98bac27f3747493a9
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../source/index.rst:62 e54dbfc8c47b45418ca3b199c4e4b4eb
msgid "**Vision Capabilities**"
msgstr "**视觉能力**"

#: ../../source/index.rst:65 63560686bfc04a74a303d93fdd6290d5
msgid ""
"🎬 `Video QA "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/video_understanding.md>`_"
msgstr ""
"🎬 `视频问答 "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/video_understanding.md>`_"

#: ../../source/index.rst:66 326a3be482fe413e8744bf862c35e3a0
msgid "Video-based question answering"
msgstr "基于视频的问答"

#: ../../source/index.rst:68 bcb47c0247d94b058fe156339a8332b2
msgid ""
"🧩 `Multi-image QA "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/multi_images.md>`_"
msgstr ""
"🧩 `多图问答 "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/multi_images.md>`_"

#: ../../source/index.rst:69 cebdb261df2b4689b93ea3f984e9ac2e
msgid "Question answering with multiple images"
msgstr "使用多张图片的问答"

#: ../../source/index.rst:71 c60105277715412bbd31cf2c105dfe1b
msgid ""
"🖼️ `Single-image QA "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/single_image.md>`_"
msgstr ""
"🖼️ `单图问答 "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/single_image.md>`_"

#: ../../source/index.rst:72 90cc0e6a1d254d6691cba516271323d2
msgid "Question answering on a single image"
msgstr "对单张图片进行问答"

#: ../../source/index.rst:74 0e92f15ed1994a1dbb85908e227a8ec9
msgid ""
"📄 `Document Parser "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/pdf_parse.md>`_"
msgstr "📄 `文档解析器 <./inference/pdf_parse.md>`_"

#: ../../source/index.rst:75 788f7873392447a7a98c5cb1edcc4f19
msgid "Parse and extract content from PDFs and webpages"
msgstr "解析并从 PDF 和网页中提取内容"

#: ../../source/index.rst:77 357540428bdf4e79a578a3273c2ba95b
msgid ""
"📝 `Text Recognition "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/ocr.md>`_"
msgstr ""
"📝 `文本识别 "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/ocr.md>`_"

#: ../../source/index.rst:78 f92c0eeeb2ae418eb375d72129b82eb2
msgid "Reliable OCR for photos and screenshots"
msgstr "可靠的照片和截图 OCR"

#: ../../source/index.rst:80 fbb5b13492224d41bd971eac5aa3f266
msgid "**Audio Capabilities**"
msgstr "**音频能力**"

#: ../../source/index.rst:83 462fe02f49954e7a8895e526446fea22
msgid ""
"🎤 `Speech-to-Text "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/speech2text.md>`_"
msgstr ""
"🎤 `语音转文本 "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/speech2text.md>`_"

#: ../../source/index.rst:84 fb180d4080864813abc46987aab67dec
msgid "Multilingual speech recognition"
msgstr "多语言语音识别"

#: ../../source/index.rst:86 d63669c6dcae43c18a6e7d4eb364a600
msgid ""
"🎭 `Voice Cloning "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/voice_clone.md>`_"
msgstr ""
"🎭 `声音克隆 "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/voice_clone.md>`_"

#: ../../source/index.rst:87 45906dbb344443a2b1a41927f9bc7f26
msgid "Realistic voice cloning and role-play"
msgstr "逼真的声音克隆和角色扮演"

#: ../../source/index.rst:89 8244d806f0804af0b9be618d50bd60a8
msgid ""
"🗣️ `Text-to-Speech "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/text2speech.md>`_"
msgstr ""
"🗣️ `文本转语音 "
"<https://github.com/OpenSQZ/MiniCPM-o-cookbook/blob/main/inference/text2speech.md>`_"

#: ../../source/index.rst:90 a9782e6bf6924eeaa3c524ba1b6d5b74
msgid "Instruction-following speech synthesis"
msgstr "指令驱动的语音合成"

#: ../../source/index.rst:93 35c727f575e34496b43a39d0b9b70146
msgid "🏋️ Fine-tuning recipes"
msgstr "🏋️ 微调指南"

#: ../../source/index.rst:95 ee2912391e954037b510c01a7b4d12e4
msgid "*Customize your model with your own ingredients*"
msgstr "*用您自己的数据集定制您的模型*"

#: ../../source/index.rst:97 65f4c1358ad14b8eae05fe346cb85302
msgid "**Data preparation**"
msgstr "**数据准备**"

#: ../../source/index.rst:99 6b8e6bd6d53b4ce3931cac819d044bea
msgid ""
"Follow the `guidance <./finetune/fintune.html#data-preparation>`_ to set "
"up your training datasets."
msgstr "请遵循 `指南 <./finetune/fintune.html#data-preparation>`_  来设置您的训练数据集。"

#: ../../source/index.rst:102 b33fcb9c45d749a2ae93c104ca5b9219
msgid "**Training**"
msgstr "**训练**"

#: ../../source/index.rst:104 9fc37102d10d483b9e0494998236cae7
msgid "We provide training methods serving different needs as following:"
msgstr "我们提供以下训练方法以满足不同需求："

#: ../../source/index.rst:110 8acc44dc699e439fa761815c71950b0f
msgid "Framework"
msgstr ""

#: ../../source/index.rst:112 23c34d97540e4ebe83d894670cc00e0e
msgid "`Transformers <./finetune/fintune.html#full-parameter-finetuning>`_"
msgstr "`Transformers <./finetune/fintune.html#full-parameter-finetuning>`_"

#: ../../source/index.rst:113 7f71675352f64007a062b48fe7f6db58
msgid "Most flexible for customization"
msgstr "全面的模型定制"

#: ../../source/index.rst:114 7cc6423f534a4430a3e7f5d0dccb19b7
msgid "`LLaMA-Factory <./finetune/llamafactory.html>`_"
msgstr "`LLaMA-Factory <./finetune/llamafactory.html>`_"

#: ../../source/index.rst:115 e3f64e3d512a45f6816e56ba5154607f
msgid "Modular fine-tuning toolkit"
msgstr "灵活且模块化的微调框架"

#: ../../source/index.rst:116 d2ffd09a8e054f4b9b387999a1bf546b
msgid "`SWIFT <./finetune/swift.html>`_"
msgstr "`SWIFT <./finetune/swift.html>`_"

#: ../../source/index.rst:117 cdcf9fb0bfbc4633abd5a1543ce557c1
msgid "Lightweight and fast parameter-efficient tuning"
msgstr "轻量级、快速的参数高效微调"

#: ../../source/index.rst:118 bbfa80853092422aacbae6d5b2a435b3
msgid "`Align-anything <./finetune/align-anything.html>`_"
msgstr "`Align-anything <./finetune/align-anything.html>`_"

#: ../../source/index.rst:119 6a2f1e5545ab4d6198fddb3c28b85105
msgid "Visual instruction alignment for multimodal models"
msgstr "多模态模型的视觉指令对齐"

#: ../../source/index.rst:125 7fe84999ebe641caa433a5d1176bb4fa
msgid "📦 Serving recipes"
msgstr "📦 服务指南"

#: ../../source/index.rst:127 71b04c5bda5a41df9e994fa0ebbdbe81
msgid "*Deploy your model efficiently*"
msgstr "*高效部署您的模型*"

#: ../../source/index.rst:133 e562eeb59a1249e094d13a6302fe55e9
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: ../../source/index.rst:135 5845502329804de5b2c53f2bcce42c92
msgid "`vLLM <./deployment/vllm.html>`_"
msgstr "`vLLM <./deployment/vllm.html>`_"

#: ../../source/index.rst:136 ../../source/index.rst:138
#: 2b3b24f9d30e4876b6352103a801725a d41faa49e56c4f58ab253b69f43cb937
msgid "High-throughput GPU inference"
msgstr "高吞吐量 GPU 推理"

#: ../../source/index.rst:137 7aa03597228149c4a2a228dcd5a2fa66
msgid "`SGLang <./deployment/sglang.html>`_"
msgstr "`SGLang <./deployment/sglang.html>`_"

#: ../../source/index.rst:139 b9aa6924d1b94723be5622d98ae92b0e
msgid "`Llama.cpp <./run_locally/llama.cpp.html>`_"
msgstr "`Llama.cpp <./run_locally/llama.cpp.html>`_"

#: ../../source/index.rst:140 5c9d51e11b3e4625baec355f5253f57a
msgid "Fast inference on PC, iPhone and iPad"
msgstr "在 PC、iPhone 和 iPad 上进行快速推理"

#: ../../source/index.rst:141 9b53349511a3499ca4fbd35f7c01ef2a
msgid "`Ollama <./run_locally/ollama.html>`_"
msgstr "`Ollama <./run_locally/ollama.html>`_"

#: ../../source/index.rst:142 3a0288da0fce4dc9b076f3351b8d10df
msgid "User-friendly setup"
msgstr "用户友好的设置"

#: ../../source/index.rst:143 16496145f8414fc4937547b8b13e0041
msgid "`Fast API <./demo/webdemo.html>`_"
msgstr "`Fast API <./demo/webdemo.html>`_"

#: ../../source/index.rst:144 4aa4f818d2134acdaef346946c40b797
msgid "Interactive Omni Streaming demo with FastAPI"
msgstr "使用 FastAPI 的交互式全能流媒体演示"

#: ../../source/index.rst:145 42a72afb616f453599ad88fa766258b1
msgid "`OpenWebUI <./demo/openwebui.html>`_"
msgstr "`OpenWebUI <./demo/openwebui.html>`_"

#: ../../source/index.rst:146 e51570ace92e486aae87f1b7e80eb95e
msgid "Interactive Web demo with Open WebUI"
msgstr "使用 Open WebUI 的交互式网页演示"

#: ../../source/index.rst:147 b15d8d6b92a943d4bb34010c5b390015
msgid "`Gradio Web Demo <./demo/gradiodemo.html>`_"
msgstr "`Gradio Web Demo <./demo/gradiodemo.html>`_"

#: ../../source/index.rst:148 fad430eb87b84defb096a7082cc80f4b
msgid "Interactive Web demo with Gradio"
msgstr "使用 Gradio 构建的交互式网页演示"

#: ../../source/index.rst:149 b15d8d6b92a943d4bb34010c5b390015
msgid "`iOS Demo <./demo/iosdemo.html>`_"
msgstr "`iOS 演示 <./demo/iosdemo.html>`_"

#: ../../source/index.rst:150 fad430eb87b84defb096a7082cc80f4b
msgid "Interactive iOS demo with llama.cpp"
msgstr "使用 llama.cpp 的交互式 iOS 演示"

#: ../../source/index.rst:156 58c8c8e8d6d94cf4b86d7de75bdbe93b
msgid "🥄 Quantization recipes"
msgstr "🥄 量化指南"

#: ../../source/index.rst:157 fab657301895452ebb3933775c68e628
msgid "*Compress your model to improve efficiency*"
msgstr "*压缩您的模型以提高效率*"

#: ../../source/index.rst:163 92d994d7425e43e7853c940eb757db1b
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../../source/index.rst:164 3580a8d6e5e44cbebab43f1e97448e6a
msgid "Key Feature"
msgstr "主要特点"

#: ../../source/index.rst:165 451ff75dd48c49f3bb6dcc229c0f3b79
msgid "`GGUF <./quantization/gguf.html>`_"
msgstr "`GGUF <./quantization/gguf.html>`_"

#: ../../source/index.rst:166 2b795563879d4b7fa920ef2496adb2de
msgid "Simplest and most portable format"
msgstr "最简单、最便携的格式"

#: ../../source/index.rst:167 8c5c45b98e7f4c1f8e0562c1b0f4a0b7
msgid "`BNB <./quantization/bnb.html>`_"
msgstr "`BNB <./quantization/bnb.html>`_"

#: ../../source/index.rst:168 f8fcba9af1224e9c84ba245370a4e84d
msgid "Simple and easy-to-use quantization method"
msgstr "简单易用的量化方法"

#: ../../source/index.rst:169 a3f574c0e901406ba7716f86edc84fb8
msgid "`AWQ <./quantization/awq.html>`_"
msgstr "`AWQ <./quantization/AWQ.html>`_"

#: ../../source/index.rst:170 ad6a6baffb2e4cff8a0d3ce46a3b329d
msgid "High-performance quantization for efficient inference"
msgstr "高效推理的高性能量化方法"

#: ../../source/index.rst:176 3b774724eb0f454eb4c87e3d072e7446
msgid "👥 Community"
msgstr "👥 社区"

#: ../../source/index.rst:180 e458dce2ec334d6db5cee82249e1fa58
msgid "**Contributing**"
msgstr "**贡献**"

#: ../../source/index.rst:182 3efa38c6d7e14aa89f9c0d1ab21a0989
msgid "We love new recipes! Please share your creative dishes:"
msgstr "我们欢迎新的指南！请分享您的创意："

#: ../../source/index.rst:184 8c00ad59874b44079eb80c0102e17ed8
msgid "Fork the repository"
msgstr "Fork 本仓库"

#: ../../source/index.rst:185 2c8f3e011fbd4f11b75b03c0f98af737
msgid "Create your recipe"
msgstr "创建您的指南"

#: ../../source/index.rst:186 035848f49c5f4033a493e80134879d69
msgid "Submit a pull request"
msgstr "提交拉取请求"

#: ../../source/index.rst:191 ecf30d57b7d24095a45b1fd1a476cbcc
msgid "**Issues & Support**"
msgstr "**问题与支持**"

#: ../../source/index.rst:193 c2d6b90bef9747dab9f7c83b2cfbd0de
msgid ""
"Found a bug? `Open an issue "
"<https://github.com/OpenBMB/MiniCPM-o/issues>`__"
msgstr "发现了一个 bug？ `提交一个 issue <https://github.com/OpenBMB/MiniCPM-o/issues>`__"

#: ../../source/index.rst:194 3cb9b9a72aaf4f209904ad6b1ca4a34a
msgid ""
"Need help? Join our `Discord <https://discord.gg/rM6sC9G2MA>`__ and "
"`WeChat <https://github.com/OpenBMB/MiniCPM-o/blob/main/assets/wechat-"
"QR.jpeg>`__ group."
msgstr ""
"需要帮助？加入我们的 `Discord <https://discord.gg/rM6sC9G2MA>`__ 和 `微信 "
"<https://github.com/OpenBMB/MiniCPM-o/blob/main/assets/wechat-QR.jpeg>`__"
" 群组。"

#: ../../source/index.rst:196 6a76dbc64ed04d33be5be9c9deecec4d
msgid "For more information, please visit our:"
msgstr "更多信息，请访问我们的："

#: ../../source/index.rst:198 667ed553a2dd4b449ca6d232962d9d85
msgid "`GitHub <https://github.com/OpenBMB>`__"
msgstr "`GitHub <https://github.com/OpenBMB>`__"

#: ../../source/index.rst:199 512363db53dd412d858d7ad1a7a5046e
msgid "`Hugging Face <https://huggingface.co/OpenBMB>`__"
msgstr "`Hugging Face <https://huggingface.co/OpenBMB>`__"

#: ../../source/index.rst:200 79efc2ea35a149fbaa8570791b001806
msgid "`Modelscope <https://modelscope.cn/organization/OpenBMB>`__"
msgstr "`Modelscope <https://modelscope.cn/organization/OpenBMB>`__"

#~ msgid "User Groups Covered"
#~ msgstr "覆盖的用户群体"

#~ msgid "**Individuals (Low-barrier, easy inference):** Ollama, Llama.cpp"
#~ msgstr "**个人（低门槛，端侧推理）：** Ollama, Llama.cpp"

#~ msgid ""
#~ "**Researchers (Secondary development):** Huggingface"
#~ " Transformers, LLaMA-Factory, SWIFT, "
#~ "Align-anything"
#~ msgstr ""
#~ "**研究人员（二次开发）：** Huggingface Transformers, LLaMA-"
#~ "Factory, SWIFT, Align-anything"

#~ msgid "Application Scenarios Covered"
#~ msgstr "覆盖的应用场景"

#~ msgid "Our solutions fit various deployment needs and hardware environments."
#~ msgstr "我们的解决方案适用于各种部署需求和硬件环境。"

#~ msgid "**Private deployment:** Web Demo"
#~ msgstr "**私有化部署：** Web Demo"

#~ msgid "**Quantized deployment:** GGUF, BNB, AWQ"
#~ msgstr "**量化部署：** GGUF, BNB, AWQ"

#~ msgid "**Edge devices:** iOS, iPad"
#~ msgstr "**边缘设备：** iOS, iPad"

#~ msgid "`LoRA <./finetune/fintune.html#lora-finetuning>`_"
#~ msgstr "`LoRA <./finetune/fintune.html#lora-finetuning>`_"

#~ msgid "Efficient parameter tuning"
#~ msgstr "高效的参数调整"

#~ msgid "Fast CPU inference"
#~ msgstr "快速 CPU 推理"

#~ msgid "🔍 `Multimodal RAG <./inference/rag.md>`_"
#~ msgstr "🔍 `多模态 RAG <./inference/rag.md>`_"

#~ msgid "Retrieve and organize multimodal data"
#~ msgstr "检索和组织多模态数据"

#~ msgid "🤖 `Agents <./inference/agent.md>`_"
#~ msgstr "🤖 `智能体 <./inference/agent.md>`_"

#~ msgid "AI assistants with tool integration"
#~ msgstr "集成工具的 AI 助手"

#~ msgid "Efficient 4/8-bit weight quantization"
#~ msgstr "高效的 4/8 位权重化"

